★自從失業後，每朝起身見親恆生指數都係十跌一升....

樓價係咁就好了

好似十年前恆生指數都係二萬幾點，現在又係差唔多，mpf問題？

魔魔，你MPF仲有幾錢

好似得二三皮左右，以前間公司用HSBC，但我冇hsbc戶口，所以check唔到

腦魔廢中

幾時先肯做野

算啦，佢日日睇都市閒情得架啦